鄭月娥：高興社會各界對修改選舉制度反應積極

行政長官林鄭月娥表示，全國人大通過完善香港選舉制度的決定，落實「愛國者治港」是必須及及時，她很高興社會各界反應積極，發聲建言支持，並感謝中央有關部門安排超過六十場座談會，聽取超過一千人意見。林鄭月娥出席大灣區發展論壇時指，香港要有美好的前景，必須回到「一國兩制」的初心和軌道，政府會做好、做實相關工作，在未來十二個月圓滿成功辦好三場選舉。

林鄭月娥指，香港可以用好「一國兩制」的優勢，進一步強化在國際循環中的「中介人」角色，同時香港可以聚焦內地市場的商機，更好地融入國家的發展大局，積極成為國內大循環的「參與者」和國際循環的「促成者」，只要把握國家「十四五」規劃帶來的種種機遇，抓緊大灣區建設的時機，香港的經濟、社會和民生肯定會迎來更光明的前景。

超

仲想當香港係白手套真係癲撚咗

係得你地班藍絲/奶共撚積極啫

強姦犯：高興被強姦人士積極佩合，並沒有冒被姦殺風險作出無謂反抗。

被代表

其實佢係咪係第二個世界生存緊